一則笑話-1😂😂😂

昨晚我在路邊..
遇到一位身材姣好的辣妹～

看她在那裡一直猛灌啤酒，
估計已經喝了快兩手了～

具我觀察，應該是感情受創，
以致借酒消愁。

我見機不可失！心想..
今晚有獵物該下手了～

看她最後一瓶啤酒喝完要離開了，
她站都站不穩 又跌坐在地上....

嘿...嘿嘿…我的機會來了～

我走了過去說：

「小姐.…不好意思

那些空瓶子，可以給我資源回收嗎？」

push

pish